英國民眾攻擊5G發射站，認為傳播武漢肺炎病毒

借武肺反華為

無綫新聞 - 英國有民眾誤信5G傳播新冠病毒 當局斥有關言論胡說八道

英國媒體報道，當地有民眾誤信5G網絡會傳播新冠病毒，有基站被燒毀。內閣辦公室部長高文浩指，有關的言論是胡說八道。 新冠病毒疫情為一些地方的民眾帶來恐慌。有英國傳媒報道，近日社交網站出現5G網絡有機會傳播新冠病毒的言論，並有帖文鼓吹民眾破壞基站。 英格蘭中部伯明翰和北部默西塞德，在過去兩天都有手機網絡基站遭到破壞或燒毀。基站所屬電訊商就指，被燒毀的基站沒有提供5G網絡，擔心員工可能因而受到傷害。 英國內閣辦公室部長高文浩指，有關的言論是胡說八道。 英國內閣辦公室部長高文浩指：「我聽到的消息，指5G網絡有份傳播病毒。這簡直是胡說八道，亦是危險的胡說八道。」 而國民保健署總監波伊斯亦指，這些言論沒有科學根據，破壞基站會為英國的緊急通訊帶來風險。 5G網絡有機會傳播新冠病毒的言論，早在一月尾開始於網上流傳。其中部分人認為，5G能夠抑制人體的免疫系統，令人更容易感染病毒。 不過，有科學家反駁，5G會減弱免疫能力的講法不能成立；又指已經有很多研究指出，5G的無線電波很弱，對身體是不會造成影響。

Wifi傳播

背後有政治目的

華為製的會播毒

英國佬攻擊5G 可能係故意做
英國佬奇招打柒華為

跟住又話造謠

有人信個下on9

如果可以阻止屎為 我唔介意停止恥笑佢

支持 借武肺反共

華為

不割
支持英國勇武

BJ係要瀨過嘢先識玩

留名睇走得太前

明明篇文話d人驚係佢到信有機會降低免疫力，令到易d感染病毒，但標題就話人驚發射站傳播病毒

5G > 手機 > 人體

我唔會笑攻擊既因由
最緊要係個結果

傻鳩邊到都有

電腦病毒

我睇CCTVB heading